英國會議員施志安：迪士尼對中國政府嚴重侵犯人權視而不見是可恥的

retweet

推

South Park一早串鳩佢哋

杜德偉